逆向思維，正返個齊食app，好過罷食app啦。

如題。 諗唔到罷食相反係咩，所以on99用齊食。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

係味咁話先？

有邊個肚餓呀？

食飽十點先有力叫嫁

國難食堂

strangers meetup

I go to school by bus

whitelist我驚會搞到d良心食肆炸

但有啲就嚟執笠都無人食

邊間

有啲post都話邊間邊間講過係反送中，但個個走哂去食掛野家，都唔幫襯自己友

推

我覺得整一個分黃藍灰(中立) 既食肆app都幾好，可以filter黃+中立揾食咁

岩 只要係講左支持送中既就唔加入去。

之前手足整果個Google map不嬲都有雙方既食肆

但可能製作會困難d, 因為個database應該係樓主自己人手update?

會唔會用google map個 餐廳map然後可以加評論功能方便up 返相關link/資料咁？

個目的係方便返大家想揾食就可以用app睇可以食邊間而唔係揀左再開個app睇食唔食得過

利申：唔識IT野

你唔做IT人浪費哂。 推到有人做

支持呢種方式
所謂藍絲都用得

anyway支持手足個app
開心使用中